915全體連登會員：多 謝 勇 武 ！ ！

今日近乎大勝
唯手足散水方法有待改善，但可接受

多謝你地

好撚型

手足今日你地做得好好！

I love u 3000

繼續打怪 儲EXP 升LV

文宣請繼續 為勇武護航

利申：屋企兩老 年過六十 笑到gap gap 聲，叫你地落力啲打

見到FA秒救廢老 佢地表示後生仔比人打到爆頭就死都要拖兩三個鐘都冇人救 表示心痛後生

多謝你地！

我愛勇武
錫晒你地

多謝勇武

J到出血

多謝勇武！
有勇有謀！

多謝勇武手足好勁啊你哋

錫佢春袋

多謝大家

多謝勇武私了！
謹記Hit and Run

多謝好撚型啊手足

好想錫佢哋

需要回歸理性, 唔好玩落去!!

多謝勇武手足
冇你地邊有香港

多謝！

感謝並向勇武手足致敬！！

多謝你地錫曬你地春袋

多謝前缐💪💪

我愛你們

表白勇武有你真好
今日見到好多年輕人上前，擔心得黎又好感動
你地好勇敢呀

多謝勇武bb

多謝勇武bb唔割

多謝香講討論區一班清

多 謝 勇 武

多謝勇武。我愛你哋

唔好打飛機
今日都好多手足比人打比人拉
只係私了左幾件廢老

同意